青豆音樂電台 (59)

大家好
呢度係故台大仆街「閱語殘片」讀者嘅吹水區
我哋歡迎任何讀者加入 唔好怕醜

大家吹水時盡量使用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

連載中：
[那年十七]《樓上裝修咗成個暑假》

已完結：
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言：

IG: @cantoldnese

我哋亦都趁此機會多謝大仆街
啟發我哋一班讀者去寫出自己嘅故事

[愛情] 每朝早在巴士站相遇的我和她

[校園]《再見了，還會再見嗎？》

[校園] 錯的時間，對的人

備註：此吹水區前身為「強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區」

留名

走人

本台榮譽嘉賓：白卡坡

好柒啊坡哥

邊個唱歌

current:
音樂台
conquered:
吹水台 熱門 影視台 講故台 感情台 直播台 講故台 學術台 玩具台 房屋台 健康台 財經台 飲食台 旅遊台 潮流台 成人台 學術台 健康台 校園台 汽車台 上班台 遊戲台 創意台 活動台 手機台 硬件台 音樂台 電訊台 軟件台 Apps台 攝影台 站務台 娛樂台 寵物台 體育台

yet to go:
we have done it!!!
we have conquered it all!!!

left for another day:
政事台 時事台

咩呀

你

橫傳中埋

4-0
我到底係唔係睇緊熱刺

不了

呢排好似次次都有人助攻變咗入球

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

唱啦 想聽

瀟灑姐唱歌

連續兩次呀屌

G持

唔好意思囉

兩個po都係助變入

7

你和誰結伴前來 是否比我精彩

唔唱

入波咪入波 我hi下個波都入呀
冇得恨

Ban有心未講唔到野

早上嘅叫春

唱啦

admin

佢admin可以開返

佢admin黎就得啦

原來10點 好早

@盲仔 用有線版Airpods係咪成日唔記得叉

就黎11

DJ嚟喇

Airpods唔差幾日都仲有70幾%

自從前愛到現在 是哪個可一可再

你早更夜更都翻曬

你wireless charging版咪唔洗驚唔記得

真係會唔記得叉電

從來沒我份

日間有得休息已經好好

你回來你不回來 儘管天塌下來

a million dreams are keeping me awake

犧牲當做例行 我慣了傷心
豬仔

我要聽你講野

犧牲當做例行 我慣了仆親

傷心當做例行

冇聲 唔收貨

但仍然值得與你 用餘下時間談論愛

我只得千語萬言放在你心
比渴望地老天荒更簡單未算罕有

講好咗煲底

誰人又相信一世一生這膚淺對白

問題係我唔會留意電量 成日唔會理然後唔差
所以成日出到街先知全套都冇曬電

頂 好頹啊

SoundCloud 囉

3-0

夜啲唱比我聽啦

聲啫

i think of what the world could be

換機先算
反正部7冇wireless我買塊板都唔會成日用到

但你買個無線差都唔會一定記得差電

唔好輸返

唔得

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

咪係

唔好咗啦瀟灑姐 你講野應該好好聽

點解要咁對我

想試下wireless charging 8 plus支援到

有時好憎自己去咗加拿大
留喺香港 會唔會好啲
對阿爸阿媽會唔會好啲

有冇古天樂版

擺慣一個位就唔會唔記得

成日被fd話以為邊個啊蛇入咗嚟

邊有咁多如果 冇發生嘅事就唔好諗咁多

我地唔會

@樓豬

留個名 去左買野

如果命運能選擇

我買無線差應該會好似隻apple watch咁晚晚差 因為就咁放上去就ok
最垃圾係個AirPower講完之後出唔成 如果唔係就一流

依家好似冇盡過孝道咁

春

搵下之後點樣對爸爸媽媽好啲好過啦

Apple依家真係樣樣都差緊啲

你朋友唔識野

愛你是孤單的心事 不懂你微笑的意思

去apple store玩
再唔係咪去ikea買塊玩

佢地揀得比你去外國讀書就預左會咁 老套啲講努力讀書就係最好嘅報答

so who can stop me if i decide
that you’re my destiny ?

4-0

屋企得我一個用apple

嗰次去apple store拎部iPad connect咗個speaker播earrape song笑到傻咗

我啲frd夠話我把聲成個呀伯囉

唔識野？！

白卡盲

In this farewell
There’s no blood
Thee no alibi

係
唔係個生態圈我應該轉返過an
諗緊幾時update macOS拎部 iPad 玩dual mon

真白卡

頭先係Uber聽到首歌差d喊

唉 一條友係外國真係好辛苦

我唔中意錄音，把聲差太遠

仲要係較最大聲

I know that feel bro 雖然我近好多

試一次你就會上癮

自己用咪得

What I’ve done- linkin park

只能像一朵向日葵在夜裡默默的堅持

我其實無睇過劇
唔知睇完會唔會再hurt啲

linkin park 識貨

方便啲啫

平時可以做到不問世事咁 但係真係得？
係人都有感覺㗎

唔洗睇 單戀過都明

冇咗個主唱

我諗我絕對可以講好明白你

唔得 因為我好憎voice message

Chester

你睇下我同坡仔

呀媽仲鼓吹我用AirPod

白卡聲

邊同

我知
有時都好想睇

買左部iPhone 比老豆

唉

apple fans

我唔白卡

我都~

我驚我聽完會愛上你
都係唔好

孝子

冇你咁有錢

豬仔

真係好可惜
小學聽佢大

佢用Samsung

唉 所以我先想有一個可以同我傾計既人

so why don’t we rewrite the star
上年去旅行好中意聽

19

白卡坡幾funny

我都係 雖然比起westlife唔叫得好迷 但都係童年

我同意 平時好憎聽voice msg

聽完只會下降，唔會增加

我見到長果啲就唔鐘意

我都聽過有人an機用Airpods
傻的嗎

呢度咪有囉雷姆仔

你第一日識我？

Westlife amazing

Why do I love you don’t even want to

講得一句都send voice msg嗰啲

聽voice message 好撚煩

好衰

今日第二日

都唔係幾咁簡單

Why not
雖然好on9

Apple機梗係用返apple野

我都無睇 係中學果陣好sad之後聽到呢首歌

淨ok 都voice message

未試過又點知

要扮嘢

會唔會連得冇咁好

呢啲我唔會屌佢，會唔理佢

多謝你地啊 我知我有時好煩

好柒

依度有冇人聽my little airport

我都係 有時無人可以傾 久而久之就會唔講野

一出聲就出事

應該唔會？
當平時啲藍牙耳機咁連

6月去咗佢哋演唱會 算係圓咗個夢 以為佢哋唔會再一齊返

冇樣鍾意 短又講廢話長又長氣
係條街唔靠耳筒聽voice msg好麻煩
不過青豆台我就冇乜所謂啦

正一仆街

Like I always do
you should've told me
Why did you have to be untrue?

Airpods 配 Apple 嘢先方便
其他機不如買靚啲

我都想快啲買
但係出咗糧又咁快燒咁多錢好似唔係幾好

睇下咩情況啦 間中一段無所謂 下下都錄音我會屌佢

呢首歌絕對係sad中之sad

我iPhone 但用其他藍芽耳機

Why do I love you like I do

所以印象好深刻

唉 我真係唔知點

搵錢唔洗 咁搵錢黎為咩

我都係 不過用緊淘寶嘢

睇情況啦 唔同心情會覺得最sad嘅歌都唔同

你幾時有煩過
明明就係大家一齊開心吹水

要物有所值

我去啲鋪頭買

暑期工咋喎
咁快洗咁多好似唔好

hi

我果陣就係入左個死迴圈 結果要去睇精神科
唔好學我

meeeeeeee 就嚟演唱會諗緊會唔會去

早晨

後生儲錢係儲習慣啫 唔通會儲到錢買樓咩

真係跑完步？

發夢跳樓

上年份暑期工糧出完就洗晒咁滯
聖誕就用咗一半食嘢

我接住

都係 好睇果陣嘅心情同諗緊嘅嘢

唔係架
你睇住你戶口越嚟越多錢會好開心架

早呀

跑完

甘仔識貨
我都有諗過下

係夢嚟

hello j姐

紐約姐姐早晨

我唔會 成日諗點樣洗咗佢

其實真係唔知
我成日都會諗好多野
「佢會唔會覺得我煩」
「佢會唔會唔理我㗎」
好似我日日係咁講「家姐 家姐」咁
我都唔知佢會唔會覺得我煩
可能得我會咁諗啦
但係我真係唔想再有任何人離開我
無論係朋友 你地 所有人都唔想

屌 咁個個見到戶口多錢都開心啦
不如儲錢係好嘅 好習慣黎

青豆團一齊接住你

我上年因為老豆 係一個月內冇哂

hi 狗

我記得呀

成世人淨係試過一次專登落街跑步

我已經嘗試緊唔咁悲觀啦
有時真係會自己諗埋一邊

青豆大海

斷j

係熱狗

廿仔

雙魚

我都會 專登搵野買

所以一有錢即刻入銀行
攪到自己銀包冇錢

錫返先

真係屌那媽

點會煩

減肥呀

我唔係 我射手黎
但係唔知點解會咁
可能冇安全感掛

呢個名係點解

懶呀

女人話減肥都唔好信

我減咗勁多

因為條j廢到斷埋

因為我有時都幾鐘意聽冷門啲嘅組合
我只係間唔時聽mla 所以唔知去唔去好

我想肥

我成日都會咁諗

因為盲仔仲未自宮

我都會 我天秤座

好有恆心

我諗起套浪尖上的約定

天秤

雷姆仔
喺呢度邊會有人覺得你煩
如果唔係你 我仲喺英國果陣到夜晚佢哋瞓曬就冇人理我
如果咁講 我先係阻住你果個啦

冇雙子

我今個月尾

姐姐好健康 我成日想跑步但係好懶

潛

有雙魚

其實會唔會都係因為自己令到重要嘅人離去所以先不停咁諗

你都叫肥

下個月中咁你好快生日啦喎

通常港女要見骨先滿意 cls

試下care自己嘅感受多啲，咁樣你會好過啲

好似我咁瘦就唔好喇

骨感幾正，不論男女 當然有少少肉地都正

冇圖你話營養不良瘦到見骨都得

佢琴日自爆睇到 我真係覺得算啱啱好

佢之前自爆咗體重

冇睇到

最新度咗 38.幾

袋米都重過佢

無計幫唔到你 姐姐要del

有樣

幾點嘅事嚟

有呀

有我哋陪你

想睇

係咪堅靚女

月圖狼叫 awoooo

你睇咗瀟灑姐仲咁貪心

貪心是一類的本性

我覺得好靚女

係呀

紐約絲可唔可以自貼多次比我讚你係靚女

好純

姐姐應該出咗街

廿巴
唔係你都冇人喺我返緊工嗰陣同我傾計啦
我要多謝你就真

笑咗

瀟灑姐可唔可以自貼次比我讚你係靚女

咁就夠啦

一類

我知錯喺邊

咁唔改

你都cls

你唔話盲仔cls話我

我唔係一個outgoing既人
我唔識去同其他人start conversation
但係如果我認定咗你係我朋友
我會好容易將我個心拎出黎
咁我就會開始講好多野
之前試過失去咗一個好重要既人 (ig po)
所以就會開始怕再次失去人
寧願收收埋埋 自我封閉算

2個都cls，得未？

盲腸1001

生得咁靚唔比人望 靚嚟做乜

唔係好靚女 係女神級
我家姐黎㗎 形容詞要高級啲

生條鳩出嚟唔用/冇得用 生嚟做咩

Call g都得姐

滿足自己咋，同著短褲同一道理

吓著短褲唔係涼啲咩

咪滿足自己 涼爽啲

我以為你講滿足係指show對腳出黎比人睇

我都係 冇人撩我就會自己收聲摺埋
亦都因為失去過所以寧願唔再識人等自己失去嘅維持係可控嘅範圍內
真係好驚自己會忽略咗人然後sad end

cls

有啲女係咁架嘛

咁有自信

唔靚個啲特別有 所以我先認為係show對腳出黎係滿足自己

我好似冇遇過呢類人

咁我見到個個特別掛可能

多謝完就唔好再話自己煩喇 知唔知呀

或者真的太累 歷久怎會不衰

Fly me to the moon

呢類人同露體狂有咩分別

Show腳唔算過份既 有啲人好鍾意表演

衛蘭

可能佢哋覺得性感啲靚啲掛

屌 成日遇到

遇到咩？

表演

人要惡過車 咩故嚟

表演咩先

知道啦

咩都有
不過大家都唔會比屎佢

晏D可能唱下歌仔

好慘 對好有表演慾即人黎講無人理佢慘過死

失去過才知道要珍惜
但冇嘢係必然既
「寧願唔再識人等自己失去嘅維持係可控嘅範圍內」
呢句真係真 成日諗 如果我唔去識人 「咁咪唔會失去人囉」

預判9152525

本身好課室噪，佢一出聲，dead air 咗

好

做咩

我都唔知

然後大家私底下笑

又唔好咁諗 一定會識到班真心朋友 我到依家都好慶幸識到幾個真心朋友

好衰呀你哋
不過我鍾意

豬仔好攰
豬仔想有女朋友抱抱

想像到有幾柒
我以前中學時代都有個好鍾意曬懶串咁款 結果到依家都中笑緊

有就夠 唔洗太多
所以都懶懶閒咁冇人撩我就算 唔會做主動

Country road~ Take me home~
To the place~ I Belong ~

收撚柒皮啦電子耶穌 我一日未溝到巴士站妹妹你都唔洗啟示鹿

@白卡妹

豬仔織好嘢未

盲腸當頸巾

咁你去馬啦 唔好日日係度白卡模式

west Virginia~ mountain ma ma~

豬仔 大佬都想有女朋友抱抱

jm9

好嘔心

去抱樓豬啦你

取暖

Take me home~ country roads~

成個材教組織咁

And all I've been doing is protecting
A lie for the sake of my pride

要叫春了

車手

要女朋友

邊個寫

多謝雷姆會應我機

嗰個預判係咩嚟㗎

雷姆唔好唔應我呀

電子耶鮮

一定應

While all the others set me thinking
We could be more than just amazing

點會唔應啊

邪教呀
今日 915 解通第一節 不過後面 2525 係想表達啲咩

wtf

915bebe

915bb

好攰

佢尋日打錯耶做鮮 好似係

想鳩唱

瞓啦

抖下啦

我覺得又未到耶鮮果個程度 唔知係咪因為我信訓覺

冇自動彈字

我嘅意思係
乜鳩嘢叫電子耶穌呀

成個乜鳩世界末日咁

有心會唔會上水㗎

耶穌上網

就嚟唱晒

可能會

上水我都喺度嘅

重唱

Encore

有心巴-> 寧願一生都不說話都不想講假說話欺騙你

諾亞方舟

去睇動物

夜啲先

早抖啦各位

瀟灑妹早抖

早抖啦

咁早訓 早抖siu sa姐

早抖

早抖瀟灑姐

瀟灑姐早抖

早唞

good night

瀟灑姐早唞

There must be some way out of here~
Said the joker to the thief~

播hifi聽下歌先
2點未上水瞓覺

啲偽韓真係好肉酸

有hi-fi
RICH

係

真韓都係

好撚核突

我真係唔識欣賞韓國野

成班嗱型

青豆團一致認同
應該係

男仔化裝

7.1 一定好爽

All around youuuuu

啲oppa賴係嘢咁

好似有巴打唔係

嗰啲係睇女姐

大多數認同 韓仔個part
唔記得明井巴

有得罪就唔好意思

我淨睇女

男我唔理既

都有睇過下

我只係睇過Gfriend

On9唔撚投2號喇 屌你

正啊

今晚好靜

小學嗰陣有乜春twice

曲線唔選啦

真係on9當有趣

都係三年前啫 搞到我好似好老咁 利申當年有追過下

屌

笑出聲 點解可以咁醒

有首叫咩

曬撚bu呢食撚bu呢

無追過只係朋友我睇我阿佢咁解

死啦點解我唔明

班老嘢去哂食女

Katie Law ah

屌 一號贏硬

我又要通宵

你肯定冇追po唔知邊個係 Katie Law

冇撚search 否則後果自負

Signal呀嘛 我咁都估到

Jimi Hendrix 好正

織緊頸巾

尋日TG張祼照

我頭先搞錯咗係豬仔織

俾女女

應該係 嗰陣成班八婆求個老師睇佢個mv

好賢良淑德

係佢？

痴線冇啦
micro hifi啫
如果真係有7.1依個時間開實被鄰居屌死

有得揀真係好
當年好似剩係得支持/反對揀

那有女

係佢嚟

我屌

你唔係老嘢

都好啫

老了

屌原來有啲咁嘅bam圖
仲等我見到quote諗緊有咩好嘢走漏眼

你收皮

我佬嚟架喎

係女俾你冧死

邊度黎

當年咪又係兩年前

都可以賢良淑德㗎
中央空氣調節系統

姐姐

admin del咗

成日覺得自己已經好老點算

Del咗睇唔到

好難會再織俾第二個

嗰張真係做多咗

唔好睇啦 會訓唔著

後生仔唔係好鐘意扮老㗎咩

好懷念

你係細路仔

邊個！

白卡啫喱

好肥？

好彩冇睇到

扮老留返去啲工口網站

真係想睇 建議去ig search Katie law

已滿18歲

我8已經講我自18

咪呀

u r not

瘦

殺不了人類的好奇心

好似無咩野 好多女都差唔多

都叫咗你地唔好google 囉
後果自負啦

條路自己揀...

我未滿18 我已滿18

係咪有幻覺

無衝突

不誠實使用大腦

條友仲玩Tiktok

哈仔

家姐上一次水 跟住潛返

姐姐好唔得閒咁

時下年輕人
玩抖陰玩到變曬丁丁

行政拘留

屌你

好難明

無mon住 跟住啲話題轉得太快

換氣

依家係Katie Law

矛呀

Katielaw狗也不屌

上嚟直接傾就得

唔算太柒既接受到既程度

唔緊要啦姐姐係到慢慢黎都得架

有冇人轉走呢個話題

你毒咗幾多年

21年

仲要個2號內角好認真咁請katielaw

應該有既

咁都接受到

少少柒柒地 但未去到柒到仆街囉

完全唔明啲人崇拜佢係咩心態

Google search佢圖片

我接受唔到囉 (有聲)

Google個啲就真係不了

崇拜佢咁柒都有人屌

想聽my little airport 但係好貴
諗緊轉唔轉場聽luna好

男校唔代表可以收豬西貨

ig重p㗎傻仔

唔會崇拜咁勁啊

乜鳩 睇啲人話佢條仔啱啱先form 1

P完都柒柒地就死

個2號主席唔知係咪真心撚鳩我哋

屌專呃天真無知細蚊仔

咁嘅情況佢approach我 我寧願毒撚一個更開心

佢有仔架？

睇緊啲人comment

我係條仔都飛佢啦屌

姐姐你都有睇？

我都係

不過條仔都柒

訓先la 早抖各位巴/絲打

88

早抖心事巴

Good Night

屌
好正

會發惡夢

如果啲人投2號 真係害死人

原來豬仔你咁重口㗎

要望多巴士站妹妹洗眼

屌你
聽唔到反意

圖呢屌你？
冇圖學人開post？

get到呀
想笑你姐

冇影

Po Katie Law出黎

辣殺

唔信你唔會影低自己丁
除非你已經自宮咗

屌你唔好

條仔中一學人食煙

我唔想知

Okay

你兩枝煙都食唔到啦 學人做黑社會

食乜春煙 最憎人食煙

凱婷

盲仔get唔到

全級壞就係我同凱婷

盲仔個時唔識上網？

頂 之前po過

未係囉 我信應該有好多人睇過

我都睇過

你幾歲？

瞓覺算 唔想睇日出

咁我無計過

之前我地有計過

最細係盲仔？

獨巴

吓佢幾大

最大應該係 @11sir

雖然都係考dse

細盲仔一年

屌我真係覺得老

唔係同年咩

屌 啱啱用白卡聲線鬧老母

好似細一年 中二

你老母點？

盲母：個仔終於生性

我：望乜嘢呀
老母：你話緊我

好白卡feel

係 情仔細我一年

愛你是孤單的心事 不懂你微笑的意思
只能像一朵向日葵在夜裡默默的堅持

一直愛著你 用我自己的方式

好頹 好想喊

唉....其實有時覺得自己好似成日做多左野
係tg grp 個邊都係咁 講咁多野做咩 講完人地都唔開心
講到呢到我又想講個三個字

唉 我陪你 我講先

唉 叫春

又係射手 頂

回家

求救

咪啱囉
唔係咩

唔怪得對答案唔啱 掉轉咗8同18題

on9

我都唔明點解可以睇錯

盲仔正常發揮

等daddy 斆你

F3數？

利申唔識做 但係識對

背緊公式

你公式都背錯喎
個答案應該係錯喎

我g 係-30xy呀嘛

知

知就好
希望我遲到背到條公式

難得寫

懶

每次都有錯字

今次冇

「呢個真心勁」

唔好笑盲仔 我都有

We connect

此盲腸曾經存在

（已切）

岩岩睇完1064 點解我覺得序章似係結局多過最終章
但係我決定停留係最終章算 留個美好回憶唔好好似丁仔d故咁

姐姐真係好好

姐係愷琪？

咁係 竟然成年都無表白 不過起碼都有一齊到

Kimbbg:我當你係兄弟咋

er 你啱啊

睇到笑左

大仆街真係慘

最憎聽到

好 番到屋企再講

睇埋啦

人呢

係度

家的感覺

好c服

曉G

存在巴

巧warm

下 最於章唔係完la咩？

報到

點解youtube會recommend catgirl 比我
app仲要冇得set do not recommend

浸完溫泉喇

因為你睇得多

利嘉閣

強仔

瀟灑姐成日提catgirl欣宜嘅字眼

冇睇過
屌你老母見到個 recommend 都已經要洗眼

巧正

連tg都track

track 打字

巧開先

講起catgirl...
我有圖 大家想唔想睇

瀟灑姐話自己似catgirl
咁我要catgirl示意圖啦

聽朝搶軒仔

希望搶到

Catgirl未放過囉 你仲del咗

琴日通宵 聽日8半 要訓了 早抖

我講黎講去都係princejoyce咋喎

catgirl示意圖=瀟灑姐喎

估唔到你咁重口

今次唔伏你地

瀟灑姐要呀

死喇有少少唔慣喺連登吹

10:00AM

冇得錄音

正是

咁快想唱歌

我懷疑冇人敢睇

我樓下看更睇緊超人帝拿

都係做返個正常人先

你嘅白卡味抹唔走

(有圖) 林奠奶到福建幫雪雪聲

笑死我

由你講有啲怪

Youtube重口 不是我

早晨樓豬

通宵更的生活

first day唔知有冇時間搶

對於聽日要返工有咩感受

我唔知點解一個50歲啊叔睇緊超人好怪

早唞犬巴

冇特別 已經認咗老
睇埋波先

仲打緊2K 聽日9點堂

唔洗睇啦

有燒要睇

睇完瞓唔著

我返黎啦

雷姆早晨

補咗個幾鐘眠 好正

補眠係一種好開心嘅嘢
平時冇嘢做都會補下

已經入波

瞓醒嗱

係啊 要出門口啦
早晨啊

咁開心 去邊呀

食放題啊

咁正有放題食

廿仔 聽日第一日返工？

係呀 正式做老嘢

我同你一樣

頂咁我咪好老

都係後生過十一蛇

唔計intern啦

咁都好啲

上遊記，今日上左巴拿山，好大既，有d似主題公園

依到入口之後要去搭纜車
入口求其影左兩野
然後就係纜車，搭左都四個字
上到去第一樣睇既就佛手橋，冇咩特別
然後又轉左一次纜車再上，同搭左一次小火車咁上下既野，先到主題公園，但仆街一上到去就落雨，乜都冇玩

為避雨去左食野食左個巨pizza同burger，重有個蒜頭辣椒意粉，burger最好食，舊肉有認真校過味，意粉就同我煮既差幾皮

本身有個劇場咁既地方，不過可能落雨冇左表演，不過都幾靚

落一落雨冇哂心情，又凍，最後搭另一條纜車落山

去到岩岩食完野，去左海邊行下
依家返左去繼續賭錢飲酒

強仔遊記

賭錢啦你

重贏緊

返嚟請樓豬食嘢

個佛手橋好靚

真係唔慣依到講野

習慣返囉
速度太慢

靚咩隻手定境

有tg 呢邊推慢左

隻手加境
我之前睇過啲相用無人機影
好有仙境feel

咁衰

今日都ok既，但條橋上面好難影得好

唔係贏好多

強哥影得好靚

真係好靚

早

早晨啊

豬早

早
好耐冇見熊貓絲上水

早晨呀 大家

忙忙忙其實自私

自私

家下兩頁都推一日

個個都唔返屋企

如果係到推 會多左5-6個po

講緊依兩日

起碼

但係係呢邊傾有d唔慣

睇黎依邊就快收皮

最重要嘅唔係平台
係大家

竟然青豆post死喺我手中

你哋頭友同我返嚟吹水

係係係

熱狗仔

雷姆早呀

回家呀

鐘聲響起歸家的訊號

咁早起身嘅

下一個post邊個開呢

柑叔

交個波比中場先

你咪係中場囉

橫傳

go